有冇人覺得大家食好食過譚仔好多

點解仲會咁多人吹捧譚仔呢啲劣食

譚仔好食呀